唐嫣 幾正 幾好J (3) 2017年奪最佳女主角!!

中文名 唐嫣
外文名 Tang Yan，Tiffany Tang
別 名 糖糖
國 籍 中華人民共和國 民 族 漢族
星 座 射手座
血 型 O型
身 高 172cm
體 重 43kg
出生地 上海黃浦區
出生日期 1983年12月6日
代表作品 何以笙簫默、錦繡未央、夏家三千金、賞金獵人、仙劍奇俠傳三、X女特工、金玉良緣

召喚所有鍾意唐嫣 或者有睇錦秀未央既巴絲

錦秀未央集中討論區

《錦繡未央》（英文：Princess Weiyoung），原名《庶女有毒》，改編自秦簡同名小說。由香港著名導演李慧珠執導，唐嫣、羅晉、吳建豪、毛曉彤、李心艾等主演。

劇情簡介:

南北朝期間，群雄逐鹿，烽煙四起，戰事紛爭不斷。出身北涼王族的少女心兒，本是天真善良的無憂公主，過著萬人寵愛、恣意隨性的快樂日子。然因北魏元帥為搶戰功，欺君罔上擅自出兵，導致北涼上下一夜之間血流成河，天之驕女被迫流落異鄉。北魏尚書府遺棄在鄉下的庶女李未央意外救了心兒，後又因掩護心兒被追兵殺害。心兒不得不以李未央之名，勇敢地活下去，一個人背負起兩個女孩的命運與苦難。回到尚書府，化名李未央的心兒不僅要與仇敵叱雲氏一族鬥智鬥勇，還意外捲入與北魏皇子的情仇糾葛。苦難與坎坷沒有將她打倒，反而賦予她無上的智慧與心胸，她歷盡艱險磨難，終為父系一族正名，同時也收穫了曲折感人的美好愛情。

資料來源:

劇照:

收看途徑:
TVB 每星期一至五 晚上7:00 至 7:30 (約半集)

主題曲 / 插曲
TVB版主題曲 HANA - 一輩子守候

大陸版原聲主題曲 A-Lin - 天若有情

大陸版原聲尾曲 唐嫣羅晉 - 天賦

大陸版原聲插曲 金瀚 - 緣因我

大陸版原聲插曲 李琦 - 來生

大陸版原聲插曲 金池、孫伯綸 - 白首相依

克拉戀人 （英文：Diamond Lover），分為上部《克拉戀人》和下部《克拉之戀》，投資1.5億的2015年中國偶像劇。

劇情簡介:

米朵愛上了鑽石公司總裁蕭亮，條件的懸殊使米朵望而卻步，不敢表白。然而，一場車禍徹底改變了她的命運，車禍整容後的米朵變得苗條漂亮，她應聘進入鑽石公司工作，成為了一名設計師助理。經歷了失戀失業的雙重打擊後，米朵意識到美貌並不是獲得愛情的通行證，她不再被美貌和醜陋所困擾，她要成為一名合格的珠寶設計師。米朵在職場上經歷了種種挫折，她屢敗屢戰、不言放棄。米朵的樂觀積極深深吸引了蕭亮，她終於收穫了夢想與愛情。與此同時，好友雷奕明始終以朋友的身份守護著米朵，在幫助米朵實現夢想的過程中也情不自禁的喜歡上她，米朵面臨著朋友與愛人之間的選擇。最終，米朵遠走比利時，去完成設計師的夢想

主要係睇完錦秀未央,覺得結局有遺憾既,又想睇羅晉(高陽王)同唐嫣(未央) 打情罵肖既好選擇,結局係happy ending, 彌補到錦秀未央既空虛感
但至於好唔好睇呢,就見仁見智啦

唐嫣劇集資源區 (感謝會員 孖寶契弟 巴打提供)

留個名先

新貼留名

誰說 時間片刻變陳舊
全為我分秒亦停留

個邊都未1001 咁快推呢個?

咁岩想執1001 比居麗巴早幾十秒食左

見到緊係要爭

請孖寶契仔同李居麗巴打繼續post唐嫣情報

新post留名

啱啱煲完，點解啲壞人個個咁輕鬆咁死 無晒期待，仲有好似無交待紅羅？

佢嘅作用咪負責提供毒藥囉屌佢老母

但好似無講佢有無死，正常應該壞人死晒

比長樂拎左毒藥毒拖把

A-Lin 天若有情 Live 7:40開始
Live 天"若"有情 個若字發音好聽過CD版

放工睇

有傳錦繡未央比預期遲左成個月先拍完
可能因為唔夠時間拍 所以好多野都無交代..
亦可能係留白 亦可能係留比續集
不過其實主要都係睇未央同拖把 其他人唔多重要

紅羅應該死左，尾二果集講李長樂同佢個婢女加紅羅俾君桃同禁軍捉左
之後最尾果集浚兒上朝時太監宣旨講：現拓拔余及其餘黨已全部伏法。
所以可以假定紅羅已被處死。

宜家拍2 會爛囉....寧願佢唔拍...
冇左拖把俊既錦秀未央真係會失色

ok
呢個post將會係最後一個post

壽終正寢

無左拖把確實失色不小 甚至會變左僅剩未央
但我仍然好想睇 因為個結尾 先係馮太后既開始
本身史記喉啲宮鬥激到不得了 如果可以由唐嫣黎演繹
對佢黎講除左係一個挑戰 更可以為佢轉型

其實我主要係想睇唐嫣未央的

始終無新劇無話題 係好難維持落去
上兩個Post主要係圍繞未央 想睇既應該一早就上網睇完
而Tvb又播到結局篇 所以 Rip...

我唔理,我會繼續留守....最多我自己一個推post 推到有新劇

仲有我.. 我到呢刻仲追緊未央啲續寫文

我成日凝住李長樂個奴婢會變幫未央 因為見佢陷阱哥度好似好無辜個眼神，又以為心地善良，又𠖳住紅羅會變好，因為佢覺得長樂係搞到叱雲南咁，點知到頭壞人方都無一個叛變

你個個係無爭鬥既世界黎架wo
個個都冇機心

推到時間都知道有得睇

我都覺得檀香尚有一點仁慈之心 但始終要為自己主子著想
劇入面幾乎每一個僕人 都對自己主子非常忠心 特別係白芷

紫煙........唔係比大少爺中出左應該都係好姐妹

三生三世定左 6月12號 7點播了
即是未央終於都要完結

反正就是睇原版算....佢cut 到咁
我都係為左等多D 人入新坑

我都仲追緊續寫文，但作者更新太慢

見有巴絲話大多傾未央
咁我講下何以笙簫默
大家可以去楓林睇

唐嫣既短髮造型就一般
32集入面唐嫣算幾快入戲
因為套戲講佢不辭而別,抛低鍾漢良隻身赴美國讀書
唐嫣演技唔錯帶到趙默笙個種迷茫同不知所措
係個髮型我超反對

巴打追緊邊篇

呢套我都想睇好耐 不過一直未開坑

呢套你當愛情小品睇會好好多
因為係由小說改編
後面既劇情改咗好多

不過總括來講係ok既

回复：【錦繡未央】錦繡未央之——愛江山更愛美人

回复：【錦繡未央】改寫《錦繡未央》結局並續寫下去！

我追緊呢兩篇
前者我覺得作者掘左好多坑,好難完全補完,加上作者有勁耐無更文,所以我推斷作者正在棄坑

後者續寫合理,按結局的空白位置加以描寫,合情合理,但時間推進交代得唔太清楚,例如弘兒上一合還是五六歲,下一節忽然變了十歲,但問題始終都係更新太慢.......

我想講youtube 已經好似有1080p

前者有睇過 開頭確實好睇 但後面條主線轉落新角色到 之後就無追落去..
其實個作者本身同時寫緊好多文 所以更文慢係正常..
再加上套劇完左成半年 貼吧都無咩人氣 或者棄文都唔出奇

後者收藏待J

前者我已經無咩期望
但後者寫得幾好，我希望睇落去

前者睇到未央同高陽王完婚 已經好滿足 後面可無視

我仲追緊呢篇續寫文 主要寫結局後既生活事
文筆唔算出眾 對話都唔多 但勝在夠美滿

【錦繡未央】君心我心，不負相思......

梁振倫透露兩個重要消息；他表示《錦繡未央》有可能會拍第二部，5月份的時候《錦繡未央》將會在衛視二輪播出

希望會成事

轉頭睇

講真，雖然好想睇佢兩個拍
但成日都覺得所有劇集拍續集都係會柒
如果拍多次未央個故事我寧願佢地有個新劇本
未央發揮空間好似剩番唔多

如果真係有續集 如果係以馮太后為主
對未央係無咩發揮 但唐嫣就好大發揮

應該都會補拍返啲 央浚回憶穿插下劇情
唔係既話得返未央獨撐一部續集 會好Dry

皇上

我覺得個劇情唔會豐富
應該係都會講未央同高陽王嗰五年

btw, 今集開始嘅未央好sad

吳建豪個樣真係睇幾多次都咁怪

佢個樣唔多岩古裝

我覺得好大機會講馮太后 如果唔係都無必要拍最後登基果幕
再加上馮太后本身有歷史框架可以參考 劇本上都唔洗太刻意著墨
希望繼集可以成事 真係好想再睇唐嫣未央

btw.. 皇上RIP

劉錫明 終於被宗愛殺左

172cm

未央

下星期就做完

好甜呀

未央~~

原來做左都成四個幾月 突然有啲唔捨得

補Link ... 1:45 開始
唐嫣聽完個問題幾乎崩潰

唔係音樂人唔識J 伴奏

伴奏J唔落 可以J返 A Lin 版
Google完先知 原來呢首歌係 唐嫣經理人填詞 再加佢男朋友編曲

巴打好癲，特登去買

l m

搵唔到唯有買 不過值得既

3x歲就唔好搞D咁野啦
破壞哂型象

可能係劇照
因為劇情係講佢回到過去

幾好呀，人靚嘅話扮後生無咩所謂
反正唐嫣扮得起

其他真心呢輯相唔似30幾，可能係因為執過

佢套新戲需要 所以先咁著姐.. 不過都無咩所謂 反正好睇
佢未央個角色直頭16歲 又有咩所謂 好睇咪得

咁話未央做到係16又誇咗啲嘅
但你話佢呢個look 26,7 我都會信囉

似20頭

佢carry 得起....總好過佢D 時裝look 不敢恭維

X女特工啲衣著真係時裝片入面最柒

咁佢你民初年代呀嘛

真心，唐嫣時裝唔係好掂

時裝真係要睇資源 早幾年無乜贊助當然唔好睇

同某位女優好似

名

正如宋茜(fx個victoria)拍古裝都係炒晒車，驟眼睇同angelababy好似

我都有興趣想知邊位似

SEED呢

呢個髮型已經輸左一半

個人認為 佢時裝Look 最襯佢既一款髮型

我覺得呢個短髮look襯佢多d
因為將唐嫣顯得更後生

兩種風格 長髮優雅 短髮可愛

早幾年唐嫣有戴美瞳 撐大左對眼 望落塊面削啲
依家短髮加無戴美瞳 顯到塊面好包

其實美瞳係咩嚟
係咪即係香港叫嘅大眼仔

呢類嘢 不過唐嫣戴果啲款無咁誇張
佢克拉果期戴完之後眼神交唔到戲
不過我覺得佢戴完之後對眼大啲 係會靚左

我琴日係百度睇左一段浚央同人故事創作
係虐心的,雖然只有短短三段,但當中表現出黎嘅愛卻勝千言萬語
我忍唔住流左兩滴眼淚,所以推介俾大家睇睇

留名今晚睇

長髮

睇完了 個尾完全估唔到會咁收筆 收得好圖滿

用咁短嘅文字寫到咁感人嘅故事，作者直頭好文筆

未央最後會俾南安王中出？

今集正

未央講到好殘忍

羔羊王真能食二手飯

個人認為呢個尾雖然虐 但感覺上圓滿
最起碼未央可以做啲嘢 而唔係咩都做唔到

每次去到呢一段 明明好慘 但都忍唔住笑
因為睇見 唐嫣忍得好辛苦

你wo
忍笑

我認為唔止結尾虐，係由頭虐到尾

反方向諗 未央自覺虧欠拖把太多
呢個決定除左為愛 亦為補償

拖把一定唔想佢咁做
因為拖把千方百計，不惜與天下為敵都要保未央性命
況且拖把將解藥俾未央果一刻已經決定犧牲，未央咁做無理到得番拖把自己一個時嘅傷心
你睇下拖把醒後發現無左未央到佢離世果一刻，佢都好傷心，可謂生不如死

淨返未央一個 又何嘗唔係傷心呢
央浚本身就係一對鴛鴦 缺一不可

總之就好sad

係電視睇緊巴打你share 既高清未央....
因為我老豆miss 左tbb 版, 我搵唔到網上dl 既粵語版
結果佢局睇我dl 既大陸版.....J 緊D 畫質

睇原版唔好咩 我老豆都係睇原版
雖然我老豆無講 但我諗佢最初都係比未央吸引到
所以先會主動話想睇 之前從來未試過

一路睇一路嫌三嫌四.....又話主題曲咁長

我一開始都好抗拒原版首主題曲
果陣用Youku追 網速問題無得飛 唯有硬食
後尾越聽越鐘意 最後仲洗埋腦

原聲版所有歌都好高質，我一聽就迷上左

+1

可能當初我比Tvb首主題曲洗左腦先
所以先會抗拒 不過聽左幾次之後即刻上埋腦

TVB首歌對比起原聲版嘅歌簡直係垃圾

以主題曲黎講. 我覺得都唔差 起碼填詞有誠意
係衰在 一首歌替曬所有插曲 原本鐘意都聽到神憎鬼厭

老實講係好聽....但係唔應該狂loop
射屌都係犯同一種錯

呢個錯TVB經常犯 早年越難越愛 呢期陪著你走

未央中毒啦....仆街紅羅

用左差唔多一個星期睇曬錦繡未央
高陽王

已經唔想再睇結局 次次睇完都好Sad

原來真係幾多人睇TVB 未央
前排Keep住第一 到依家都仲有第二

巴打新入坑？

其實未央好高質，可惜唔係放係黃金時段播

2016喺中國都高收視啦
而家晒完未央晒三生，tvb真係cls

當初我都概嘆過呢個問題 黃金時段播肯定熱爆
本身劇情緊湊得黎又易明 又有師奶最鐘意那勾心鬥角
最重要係 未央屈機都無 想唔落坑都好難

未央最尾果集係大陸播果時收視係第二名，真係好癲

唔計網播 未央收視係勁過三生 不過有傳三生網播收視含有水份
BTW.. 收視咁好 隔左半年仲唔定續集.. 我好想睇未央

如果出續集，你希望佢做咩？
寫未央同浚兒生活日常
定未央做太后嘅日子

無特別希望想做啲咩 淨係有未央已經夠
Btw.. 我想睇霸氣太后 未央最後果個眼神型到呢
本身馮太后啲史記都幾勾心鬥角 所以好期待

紅羅根本BUG黎，李未央邊有可能贏到

最後俾君桃同御林軍捉左

開頭我見咁快就發現有人識用易容術，仲以為好快就會捉到紅羅，因為用得好既話真係好易搞掂李未央
點知紅羅生存到最後一個禮拜，而且仲未搞掂李未央，真係好撚ON9
不過套野overwall係唔差，衰在李未央由頭比人陷害到尾，連我老母都覺得煩

宮廷劇無陷害點做？

由頭到尾，得佢一個，仲要做足幾個月

開頭真係唔錯，但真係每晚睇覺得劇情重覆又重覆咁慢慢睇到厭

我又覺得三生未必係哂
始終題材太非主流，師奶唔會接受到
呢啲咁天馬行空嘅背景應該得西遊記啲師奶先會睇

其實紅羅 易容術都係bug , 宜家現今都冇科技可以100% 仿人樣
更何況係古代...

未央係咪會俾南安王破處？

唔會啦，主角光環

神奇反cup左

主角光環係無敵

仲有兩日完

唔會睇楊冪

白芷

唐嫣呢個髮型真係越睇越正

大陸收視要計數好複雜
中國電視劇好多時都有兩台/三台聯播，原因係好多時就算係省級電視台個coverage都去唔到全國，只係去到兩三個省。唔同電視台之間又可能唔同時間開始播，而且好多電視劇嘅收視會被underrated。

三生三世播出時間喺農曆新年檔，好多城市人都要返鄉下睇唔到電視，會減低收視率。加上四個電視台聯播但係深圳衛視遲咗好多開始，基本上唔會有咩收視(要追都上網追晒啦)。未央三台聯播，而且播嘅時間接近，又係年尾(中國冇聖誕節假)，變相會多啲人經電視台追劇。

如果喺兩套劇播緊期間有留意到收視嘅話，三生同未央喺大部份時間都係「雙台破一」，網上播放率三生高一大截，電視收視率未央高啲，如果加埋「三生fans刷數據」呢個因素，兩套劇睇嘅人數喺大部份時間都係三生多少少。

不過去到糖糖同羅晉公佈戀情之後未央收視高咗個double咁滯，變咗「雙台破二」 ，結局嗰幾集衝咗上收視冠軍之餘仲要網上播放率係咁升，令未央平均收視成為2016年收視第二(兩台加埋)

未央個收視由37集(高陽王娶長樂)開始 隨住劇情推進上升
公佈戀情只係其次 主要都係未央一喊收視就升

一見到唐嫣喊，連自己個心都痛埋

唐嫣啲喊戲真係無得頂 羅晉都係 太子妃死果Part好走心

是時候二刷番未央，睇晒射屌，06 年神屌之後都冇咩劇想睇

睇返片花先知 後製調色調到好冷 暖色未央更屈機

我覺得暖色好怪喎

個人偏向暖色 但只限未央硬照
全套劇都暖色可能會有反效果

浚仔 Tvb配音真係唔多入戲

JJJJJJJJJJJ

TVB配音做得唔係太好

聽左幾句唔對路 即刻熄左

TVB 今日終於結局 感激當初因為佢而令我迷上未央

跟住係 配音劇集 錦繡未央 大結局

每睇一次結局就好心up

cut左未央同老夫人七姨娘相聚果部分
仲有李長樂飲毒酒嘅部分

皇后裝幾正 幾好丁

李長樂飲完

就黎到花園

完了完了

好撚sad呀屌

俾首主題曲破壞哂

都係睇原版好啲

tvb係咪剪過黎？

下星期一晚 七點
三生三世 十里桃花

女醫明妃傳個happy end 好啲

未央身邊有好結果既人得九公主同李敏德

一半真一半假

我覺得好有feel，好match

有參考.. 但都改左好多

唔係，但人物原型係北魏文成皇帝（男主角）同北魏馮太后（女主角）
可以去維基下

tvb剪到好似草草收尾咁好急

趕住下星期播三生

45分鐘剪到唔夠20分鐘

握手一長嘆
拓跋浚 : 即便我時日無多，但能與你不捨握著手也是幸福的。

淚為生別滋
未央 : 不由自主的流淚，因為這已是你我今生的最後時光。

努力愛春華
拓跋浚 : 我倍加珍惜現在能 與你幸福的每秒每刻。

莫忘歡樂時
未央 : 我永遠也不會忘了 和你相愛的歡樂時光。

生當復來歸
拓跋浚 : 如果還能活著，你我定會廝守到白頭。

死當長相思
未央 : 即便兩隔陰陽，我仍會一直愛念著你…

你睇左原聲版先啦
原聲版d歌match過TVB版好多，仲要好聽過TVB歌十倍

又係hana唱主題曲，多謝大家支持

有冇人覺得有啲似武則天 范冰冰個套
利申：覺得未央靚啲

屌你，sad爆

世上既歌只有hana bb唱既可以打動我

歷史個老豆同個拓跋余都係個太監殺死
拓跋浚都係短命 (個名好似改過黎,真名唔記得,係姓拓跋就冇錯)

維基寫拓跋濬/浚
所以無錯

我都覺得首歌麻麻 唔太吸引

順帶一提 高陽王果Part 獨白係羅晉自己諗出黎 完全走心

求片源

問多句，所謂獨白係邊部分嘅獨白？

TBH 第一次睇覺得兩個男主角好樣衰
但慢慢睇落又有魅力

浚仔坐係龍椅上面 未央係門口偷聽果Part
Link後補

唔會睇套劇 但想聽下首歌

多謝支持我老婆，記住我係hana老公

咁激？段野幾長下，咁都可以俾晉仔自編自導自演

本身係有果段劇情 但獨白係佢即興加上去
簡單幾句 道盡羔羊王一生最大所願 虐到

你睇左原版先講啦.....唔係為左反而反的
真心夾硬黎

屌你...完撚左啦...
冇得睇啦

tvb係咁cut

未央啲劇情我可能會忘記
但最後果幕我一定會記住

未央摸住浚仔塊臉流淚 隔住個Mon都Feel到係有幾不捨

佢兩個真係做得好好，真係只有情侶先可以做到咁真情流露

大家要記得繼續推post

此post 壽終正寢

cctvb終於都播完未央 唔洗再捱呢套野
不過下星期又一套膠既
d大陸制作公司幾時先整得返套好似武媚娘咁真係令人想追既劇呀

未央好睇過武媚娘好多囉

客觀咁睇 未央無論品質 同細節 確係比唔上武媚娘
但感覺上武媚娘其他位過於奢華 反而無未央咁平凡現實
雖然多Bug 但成個故事上我係都鐘意未央多啲

唔睇都唔知未央既Cg原來已經非常高

唐嫣對腳白到反光係咩玩法

咁范冰冰做女主角同唐嫣比點都要再高規格啲
不過我都係覺得未央故仔吸引啲，尤其係最後幾集

楚喬傳劇情唔錯，趙麗穎好戲咗唔少
係啲cg好垃圾

利申：youtube有得睇，追緊

p圖

岩岩為左聽下首主題曲 睇左一陣三生
連我老豆都無興趣睇 要轉台
首歌一般般 無未央果首咁好聽

未央根本神作，不論劇情同音樂（原聲版），三生三世對比未央明顯唔入流

明妃/桃花都比唔上未央

Yes

睇蓉兒啦未乜撚野央

點睇馮盈盈話自己似唐嫣

邊忽似 完全無氣質既一位港姐

新人留名
我都係最近先岩岩睇完未央
糖糖同羅晉真係好襯, 睇到最尾先知佢地真係一齊左仲開心

好耐之前有睇過糖糖套愛情睡醒了都好睇

可能會追埋克拉戀人

恭喜巴打入坑

克拉戀人正呀

邊忽似。。。一點氣質都沒有

仲有何以笙蕭默都好好睇

紅字真心認同

佢啲片已經j得7788,冇新嘢j

呢個post都冇嘢好講啦

無計 無新劇無綜藝 佢同羅晉又驚左啲Fans 唔曬恩愛
真心零話題

應過唔係驚嘅
只係提太多遲啲就會冇新聞價值
我敢講，遲啲唐嫣有新劇上一定會拎佢地嚟炒
咩結婚，分手，生仔呢啲
基本上唐嫣每次一有劇就會有緋聞出

btw, 發覺大陸演員真係好少上綜藝

呢啲其實一直都Keep住炒 未停過

琴晚訓唔著睇左兩集亂世佳人 (講左幾個月終於睇 )
有啲位睇完會不自覺地諗返起未央

唐嫣套歸去來幾時會播？

拍都未拍，好似7月先開拍

依家計番唐嫣16年中至年尾都係拍咗一套同chef le mon嘅電影
所以依家先真空咁冇哂劇出
應該除咗宣傳都幾得閒

預定2018

點會唔上綜藝...
連三十幾歲嘅劉濤都要上跑男燒腦特輯宣傳歡樂頌2啦😂😂😂

又睇左幾集亂世佳人.. 比想像中好睇.. 未J既巴打可以嘗試下

對大陸民初劇無興趣

佢拍閃婚時我已經J緊佢

我當佢民初版克拉咁睇 啲乜黨乜特工其實佔好小戲份
暫時覺得好睇過克拉 劇情唔拖 有時仲覺得佢太快

乜黨乜特工嗰套係 X女特工
你睇得落我真係會adore你

果套唔睇啦.. 對黨劇無興趣 可能伏下我老豆睇
亂世佳人仲睇得落去 事關劇情推進夠快 即使果段唔好睇 都好快到另一段

btw 佢地個亂世真係好亂 晉仔仍然係羔羊一隻

幫推

唐嫣今年係咪無劇播

係啦應該

時間都知道？

拍都未拍完

唐嫣套時間都知道殺科囉

咁就白白浪費左未央既熱度 要等到下年
唯有繼續睇亂世 ..

經過幾晚瘋狂睇之後 終於睇完亂世 前半唐羅果Part幾好睇 晉仔比人虐到我都覺得慘
後半佢地一齊既戲份好小 結尾仲要破壞埋佢地前半出生入死所得既愛 完全不能接受

睇完三套既總結如下
錦繡未央 : 全集一定要重睇
亂世佳人 : 前半可以重睇
克拉戀人 : 結局可以重睇

亂世結尾發生咩事，求劇透
BTW,我日日都翻睇未央

亂世本身除左晉仔 仲有第二個男主鐘意唐嫣
前半唐羅係出生入死既一對 打風都打唔甩

後半開始唐羅聚少離多 唐比二男主動搖左
二男主病危 唐為左救佢 即使會危害性命都 肯為佢以身試藥 最後晉仔死左 淨返唐同二男主

唐羅前半真係經歷左好多 後半完全浪費左呢個鋪排 不能接受

晉嫣不是cp的劇係不能接受

不過前半係幾好睇 如果有時間可以睇下
聽聞X女係晉仔虐唐 黎緊想試睇

對黨劇（歌功頌德嘅劇）無興趣

我都無興趣 但晉仔比唐虐足咁多套 想睇下佢虐糖

po已沉sosad

靈魂人物孖寶契仔不在
無人帶話題

國民黨特工嚟
不過都係悶

時間都知道就咁睇似爛劇多
唐嫣做學生唔真係冇鄭爽咁有說服力
不如期待下歸去來好過

why not both?

歸去來開拍

留名

唐嫣真係唔洗休息

佢過多幾年應該陸續減產 所以依家最後衝刺都好應該
希望有生之年可以睇到佢另一套古裝主演

巴打 你終於上水

希望拍埋錦秀未央2 先好休息

錦繡2有咩好拍，男主都死左

錦繡未央當然拍未央 正因為浚仔死左 先更想睇未央接落黎既故事
BTW 如果有續集 我希望結局會講埋 未央死再帶返浚仔出黎

努力堅持中... 晉仔戲份好小

集集都淨係影住未央

每集就係未央係度喊，咁有咩意思
我寧願佢出劇場版好過

最後馮太后果段已經開始黑化 所以唔洗喊

過多幾年就要做媽媽角色啦

視乎佢幾時生仔 楊冪生完之後個樣跌曬Watt
如果唐嫣Keep得好的話 應該可以陸續減產拍到30尾淡出

Mor e

幾經辛苦終於睇完X女特工
佢地一齊既戲份好小.. 除左尾段都無咩好睇

睇曬四套既總結如下
錦繡未央 : 全集實會重睇
亂世佳人 : 前半可以重睇
X女特工 : 無重睇既意欲
克拉戀人 : 結局可以重睇

巴打真係嫣晉cp嘅diehard fans
亂世佳人劇情好麻麻，重睇好痛苦
克拉戀人嫣晉由朋友變情侶嘅過程好格硬+短時間，得好少糖可以食
如果唔鐘意熱巴根本睇唔落第二次😢😢
得未央值得一睇再睇，睇幾多次都覺得正💕💕💕

我追佢第一套就係愛情睡醒了 勁好睇 之後就追夏家三千金再追 軒轅劍 諗起都想睇多次

以前冇諗過佢會紅到嚟香港

我反而覺得亂世前半晉嫣條線幾好睇 虐到晉仔...
戲情推進幾快下 不過啲支線同後半真係唔好提

克拉如果當初無迪麗都幾難睇到尾
未央完全認同 睇左咁多次仍然喊得出

全賴Tvb比我係電視上 見識到未央係有幾屈機

內地有好多劇都好屈機 尤其是係啲古裝戲 我覺得至少好過tvb啲膠劇

未央世界第一

本身都幾抗拒陸劇 但未央令我追曬唐嫣羅晉一齊拍既劇

我覺得係你太癲
睇完未央，其他晉嫣嘅cp劇根本唔入流
未央一套屌打晒

但係對邱澤0 好感

咁其他果三套都有好睇既地方既 只不過未央真係太高質

準備入牆
已經入定12集未央重新睇一次

早就下載曬54集隨時重溫

入落ipad睇
ipad邊入到54 集咁多

咁點解唔落電腦

同意
陸劇有好多都好好睇
有唐嫣嘅都唔止嗰幾套cp劇
唔需要睇死嗰幾套
最近嘅楚喬傳同軍師聯盟都唔錯
八月中又有熱巴主演嘅新劇

我都認同有部份陸劇係幾高質 但又未去到吸引既程度
未央係唐嫣吸引到我 而亂世 X女 克拉 就係唐嫣+晉仔

【锦绣未央即将于日本上映，敬请期待。】

轉自百度，錦繡未央會係日本上映，真係好癲

早幾個月韓國上完 咁快到日本
賣埠咁銷得 竟然咁耐都唔確認續集
Btw 玉女未央

其實男主死左，續集有咩好拍

錦繡就好似 武媚娘既媚娘果部份 塑造左未央前半生
其實想有續集 都係想睇埋下半生(馮太后) 同睇佢賣下情懷

居麗兄終於番黎

成功推番個post出黎

李一桐世界第一

我係睇完未央就開始睇埋其他唐嫣嘅劇
睇晒之後就開始睇其他陸劇

等緊歸去來 呢排忙丫嘛

歸去來啱啱先拍，有排都未播

終於有唐嫣唔戴美瞳既時裝劇

我明睇開都係聽美瞳
但嗰個唔係應該叫大眼仔咩

大陸邊有大眼仔呢個term

我意思係點解我地要跟咁叫

一桐屌打

on9
根本就係唐嫣屌打一桐

李常樂嗰嘴睇到我好辛尻苦

你咪唔好理佢囉